攜手躍動大灣區！今晚紅館見！

遊行之後想搵個地方聽下歌 ?

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

今晚8點林鄭會係紅館